聽朝有冇手足出黎morning drive，730 中環等。死火燈為記~

安全速度morning drive，唔好超速! 注意安全

推

有冇老龍手足？

就好似上次612咁

留名

每區各有各做

車呢！

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會